有冇巴絲喺澳洲darwin住緊？

因為想博拎pr 考慮緊遲下好冇搬去嗰度做野
有冇人住緊嗰度可以分享下生活點樣

巴打
格離有兩隻鱷魚陪我上緊連登

Darwin有咩工做

扮鱷魚